李磚、陳興娼、許方揮將會成為過街老鼠，香港人人喊打

不服來辯

漏左條女

有無個飲樣欣賞下？

呢件真係同牠身型一樣，真係一件蕃薯

條女唔見樣？好撚靚女架？